美國輝寶宣布研發非洲豬瘟疫苗取得重大突破 計劃中國設廠

美國輝寶動物保健公司於當地時間8日宣布，在非洲豬瘟疫苗（ASF）的研發上取得重大進展，該公司正在申請專利保護。從輝寶中國業務發展部了解到，他們考慮將組建合資公司，後續可能將非洲豬瘟疫苗的生產地設在中國。（via 一財）

啲研究成果俾人偷硬

咁偉大嘅發明記住賣貴啲
小心俾人偷研究成果

知唔知點解中國設廠?

因為中國有13億豬隻 係龐大市場 無需外銷 唔怕關稅

輝寶＂中國＂話＂考慮＂，＂可能＂
大６佬就是老吹
Fact check 原新聞稿只不過話重大進展，其實tech天天都可以有重大進展

一係唔好賣 一係天價賣
急不及待想支爆了

好快支那就宣佈自煮燃髮成功